覺唔覺識換題材嘅漫畫家先上到神枱

死亡筆記→爆漫
灌籃高手→浪客行
冷面天使→大劍
iq博士→龍珠
幽遊白書→level e→hunterxhunter

聖石小子→妖精的尾巴

本身都高汁 唔關事

夠勁畫咩題材都掂架啦

浪客行幾時先肯更新 係咪諗住同hunter鬥長命

唔係一個勁字就概括到
漫畫家要嘅技能太多，
寫故事同畫漫畫已經係兩個專業，
唔同題材做嘅research 又唔同，畫風又唔同，
表達方法又唔同，咩都唔同，
同畫單一故事嘅人比，真係差好多皮。

鋼煉-->銀之匙都係好震驚

btw 爆漫係畫畫同寫故事分開兩個人，我覺得依個質素係正常要有嘅質素，要求高啲

籃球->跑步->鄉下->打band->漫畫家

漫畫家-＞機手-＞病人-＞雀士-＞漫畫家

FAB -> sliver spoon

Jojo jojo jojo jojo jojo jojo sbr jojo

笑園漫畫大王→四葉妹妹
Banana Fish→海街Diary
寄生獸→歷史之眼
稻中兵團→庸才
漂流網咖→惡之華

真正神級

黑貓>To love

蚚蜴騎士->戰國妖狐->魂環

乜7叫灌籃高手
識唔識廣東話
返支那啦

成個post 都無人覺問題
仲有幾多人係香港人

熱血變賣肉咁成功都唔算

BLACK CAT→To LOVE

就係黑貓唔夠果個年代戰鬥漫紅先變賣女
黑貓D女全部走哂去tolove

岸本齊史點睇

美少女戰士->Hunter X Hunter

牛佬：古惑仔（武俠仔）>金蒙空

咁安達充係咪上唔到神枱

呢條友真次次甲子園
但我由個套孖仔 再到h2 再去樹多村光都覺得好好睇 之後有套講呀哥死左幫個細路就冇睇

神龍刺青→粉俠傳

Hunter X Hunter -> 草稿

上唔上神枱就唔知，但真係覺得好撚犀利
之前睇左套純愛少女戀愛漫畫，諗住起個作者底，
點知原來佢係畫開犯罪獵奇類，知道個下真係

-> planet with

足球小將 （4頭身 -> 7頭身 -> 15頭身 -> 30頭身 ）題材唔換但啲人越拉越長都一樣咁受歡迎

H漫-》美食

大暮維人 唔洗睇故事 剩睇畫

灌你老母籃
灌腸就有你份

利志達

認真問，台灣用語算唔算蝗語

火之鳥 > 怪醫秦博士 > 三眼神童 > AstroBoy

牛姨算唔算

灌籃高手係台灣譯名
尖端出咗單行本之後先到自由人
用台灣譯名都唔得

淨係火之鳥我已經覺得神到不得了

聖石小子動畫以前好鐘意
妖尾完全無興趣追

想問雷句誠又算唔算
但動物之國簡直唔知想點

笑園漫畫大王→四葉妹妹
兩套都好鐘意睇
但我反而覺得佢係畫緊同一type野（但好好睇，細水長流）

但經典作家好似都係靠一套紅一世，然後永續

小丸子
蠟筆小新

浪客劍心

灌籃高手
男兒當入樽呀屌你老母

自己有官方用語唔用
用所謂台灣用語只係蝗化籍口
香港係叫入樽

你都on9
乜現在香港係講開灌籃

講親都係slam dunk

Bte竟然冇人講荒川弘

銀之華->弟之夫

求推介 愛情漫

荒川弘

呢度係香港，點解要用台灣名？
你出街會唔會講台語/台灣國語？

富奸條撚樣最高汁

兒童向 成人向 少女向乜都有
無人夠佢挑嫁啦

agree
唔小心gum錯負評

好睇

死亡筆記作者依家果套好垃圾
咩鉑金終局 完全唔睇得
幾時完左佢畫另一套故事
講真唔係因為作者名氣套野一早應該斬

唔覺

犬神同學裝高冷失敗了

可惜好快完

jojo算唔算，套套風格都差好遠

灌你老母個閪

手塚治虫真係無敵 套套都經典 題材又多

進擊的巨人

套野主旨探討幸褔，
睇得出佢想再畫多套異能鬥智漫出來，
但完全不及death note

話說有冇人知虫哥單年係邊出漫畫？
都係雜誌連載？

jojo永恆不滅

反而覺得之前果套小學生做偵探得意d
但唔應該係jump連載

灌籃高手

台灣名當支那 00後未睇過台版？

點解唔講得台語呀
言論自由呀屌你
呢度唔係大陸呀

Rough都好睇呀

班友唔識台譯名以為係支那名
屌錯之就就死撐

偷換概念
講緊普遍嘅語言
你走去講禁言
九唔搭八

樓主係連登開post就預左有依種人嫁啦
好好討論唔得嫁
Btw覺得牛媽由鋼鍊轉去銀之匙真心勁

又偷換概念
屌緊喺香港做乜唔用香港譯名
無人話佢係支那譯名

啱呀啱呀，一齊唔好用香港譯名，下次用印度譯名

駁唔撚到就講其他嘢

追星族

叮噹 》異色
火之鳥 阿童木 》MW

大笑左出黎

作者話唔想宮本同阿佐助決鬥後有人死。所以唔再畫

關咩事
鋼鍊
荒木淨係一篇 咪又係紅
況且你頭先講嗰啲根本本身套嘢已經高質
係關個作者事

咁多人講小畑健
但明明小畑健畫親漫畫, 都係搵另一個人作故事

IQ博士都好神喎，唔信你睇返

光速蒙面俠--->一拳超人

高分少女

天上天下 ＞ 飛輪少年

衝鋒21

神風怪盜貞德》full moon》idol7

手塚治虫堅痴線
怪醫黑傑克 火鳥 阿童木 三眼神童

越來越唔好睇
利申fans
Fullmoon之後開始唔知想點

同為fans
之前果部貓太果套都ok 係題才怪咗少少

桂正和2套同題材既作品已經上左神枱

電影少女>I's

Zetman就算啦好嗎

押切蓮介

變得最誇張一定係惡魔藍調—-》監獄學園

最痴線係而家既漫畫分鏡都係佢諗出嚟多産作家，本本經典而且有極深寓意

你老母就灌籃高手